［集思廣益］想改過個名

Hi，各位，我係獅子巴，多謝支持過我之前d post既巴絲打們（雖然睇返YouTube數據9成都係男人睇，但我相信連登係有絲架 ），兩條咁簡短既片得唔夠3000人睇左就有500個訂閱 ，宜家先發現原來大家對硬件話題咁有興趣。係呢度想大家幫我一個忙，撚個新名，因為之前個名算係鳩改 ，跟住原來YouTube又有唔少差唔多名既channel。在下冇乜要求，保留下個獅字就得 ，各位請出招。

btw之後未必會淨係focus係電腦，其他科技得意野同手機果d都想講下，當然我會做足功課先講，唔會鳩up當秘笈

btw2上次有巴打係post話想我講display card，你係想我specific咁講幾款黎比較定general咁講點揀最新果一堆？

唔係宣傳 要屌唔好咁大力

Ok

多左咁多巨乳人妻？

咩叫多左

硬獅子

巨乳人妻可以休息先，我南哥接力

好多人ok

獅巴打

24小時都咁硬

沐浴露定洗頭水？ ph 5.2？

9up下咋

Any肥，幫巴打推

我都係

獅子狗

唔好鬧我啦

搭獅子返學

自撚獅

我冇自撚呀

劣改硬件獅